陳茂波：近期社會事件對香港國際金融中心聲譽有些影響

財政司司長陳茂波提到，近期的社會事件對香港國際金融中心地位的聲譽有些影響，一些海外做生意或來港開會的商人，因為近期事件而有憂慮，但並無見到資金大幅外流。

他認為，過去兩個月事件影響一般人信心，對一般市民生活亦有影響，有商戶及餐廳反映生意轉差。

陳茂波呼籲大家一起拒絕暴力，「停一停、抖一抖」，重整步伐，繼續向前，又說未來會繼續努力與國際社會更多溝通、交流及解說，讓大家更了解香港情況。

同你首長講唔該

關你撚事咩劏房波，我果四千蚊仲未收到呀

同特首講啦仆街

賣白粉都無影響
示威有乜影響

有些影響咋？ 咁要搞大啲

有些

we will survive

條粉皮偷財政司個位嚟做 仲有面出嚟鳩up

收皮喇廢物茅波
俾返個位任志剛做都冇咁眼冤

間茶餐廳播CCTVB
就梗係冇人幫襯啦